<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Encontro 2018</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Encontro 2018</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/contato/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/contato/</guid>
      <description> Contato Dúvidas, sugestões ou reclamações?
Seu nome   Seu e-mail   Mensagem    Enviar    Ou entre em contato por e-mail jreduardo@usp.br.
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/datas-importantes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/datas-importantes/</guid>
      <description>Datas Importantes     Data limite      Envio de trabalhos para comunicação oral  15/10/2018 (Segunda-feira)     01/11/2018 (Quinta-feira)    Resultado da avaliação dos trabalhos para comunicação oral  29/10/2018 (Segunda-feira)     09/11/2018 (Sexta-feira)    Incrições para o evento  01/11/2018 (Sexta-feira)     12/11/2018 (Segunda-feira)     Inscrição e submissão de trabalhos A submissão de trabalhos inscrições online estão encerradas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/fotos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fotos/</guid>
      <description> Fotos do evento Abaixo estão algumas (poucas) fotos feitas no evento. Se você tirou alguma foto no evento, por favor, compartilhe conosco para que fique registrado com as demais (jreduardo@usp.br).

  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/inscricoes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/inscricoes/</guid>
      <description> Inscrições As inscrições e submissões de artigos para o evento são realizadas por meio dos formulários disponibilizados abaixo. Caso tenha problemas em preenchê-los nessa página, acesse VIIIEncontro-Formulário.
   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/materiais/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/materiais/</guid>
      <description>Certificados  Certificados de participação no evento Certificados de participação no minicurso Certificados de apresentação de trabalho   Slides das apresentações Minicurso:  Modelos de Regressão Não Linear: teoria e aplicações,
Prof. Dr. Walmes Marques Zeviani (https://github.com/walmes/mrnl).  Conferências:  An Extended Random-effects Approach to Modeling Repeated, Overdispersed Count Data,
Profa. Dra. Clarice Garcia Borges Demétrio (slides). Análise de Dados Poisson Composto Longitudinais Multivariado,
Prof. Dr. Afrânio Marcio Corrêa Vieira (slides).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/programacao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/programacao/</guid>
      <description> Programação Abaixo é apresentada a programação distribuída no calendário dos dias do evento. Para ver a programação em formato longo clique aqui.
Clique no calendário para ver os detalhes da atividade  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/programacao2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/programacao2/</guid>
      <description>Minicurso: 21/11 (9h às 12h00) e 22/11 (8h30 às 12h30) Modelos de regressão não linear: teoria e aplicações   Prof. Dr. Walmes Marques Zeviani  (LEG/UFPR)  Em modelos regressão não-linear dados observados de uma variável resposta são descritos por uma função de uma ou mais variáveis explicativas que é não linear seus parâmetros. Assim como nos modelos lineares o objetivo é identificar e estabelecer a relação entre variáveis explicativas e resposta.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>